[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(125) 我地係福B嘅貴妃

節目簡介及精華片段—#1
文福應援ROUND2—#2
Item Support投票方法—#3
連登推投禮物list—#4
節目中字—#5
FAQ—#6
連登最討厭練習生 復活賽—#7
舊post及開post template—#7
#9至#50—連登推宣傳板

溫馨提示：咪撚騎劫個post屌你老母

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

文福禮物應援 Round 2正式開始

連登祈福黨應援組（下稱本站）正式開始 禮物應援 Round 2

現行應援為
(1) 集資購買禮物送給文福
(2) 收集各位的fan letter及應援小禮物, 本站代大家一併寄往ONO Entertainment

集資方案
集資日期：2017年6月8日 - 6月18日
集資金額：無上下限

集資金額將會100%用於此次應援.
本站成員會視乎集資總金額, 決定禮物款式送給文福.

本站會在集資結束後的三日, 即2017年6月21日, 公佈集資總金額及禮物款式.

禮物款式 意見收集
為提高大家的參與度, 本站歡迎各位提出建議的禮物款式.
各位可以在提交入數資料版面中, 列出物品, 同時附上網站連結已供參考.
(如只有圖片, 請先自行上傳, 再貼上圖片網址連結)
恕不接受以下類別的建議:
(1)含玻璃的易碎物品
(2)需冷藏的物品

禮物應援集資禮
為鼓勵各位參與 集資滿一定金額會有小禮物：
滿hkd 50以上: 小卡5款 (設計待定)
滿hkd 100以上: 以上 + 貼紙3款 (設計待定)
滿hkd 150以上: 以上 + 透扇 (設計待定)
!!! 如果集資人數夠多 集資禮會加碼 !!!
以上禮物全為本站製作出品
預計7月可寄送 (如有寄失本站將不承擔任何責任)

集資者請填妥此表格 並依提示轉帳入數
希望各位踴躍參與♡

***本站會保留最終決定權***

詳情

如有任何查詢，請電郵至 hk.jmblessing101@gmail.com

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

終於開po啦

我好驚啊好多人dislike我😂😂

世上最多人錫嘅文福，多謝你
窩心gif 留名

貴妃留名

Lm

張文福世最可

留名

仙女福

無懼世事變改

好搞笑好得意

福B愛世人
我地係福b嘅貴妃s

香港朋友們

福福嘅香港妃子留名

接收文福嘅心心啦
留名

福b食pizza慶祝香港祈福黨成為貴妃

重情誼嘅文福
唔好唔開心，好多人會安慰返你架

型福留名

我哋係仙氣福嘅貴妃

文福好靚

福b賣廣告

世最可留名

福b貴妃lm

福b愛貴妃s

屌呢張真係靚到屌咗一聲

lm

文福開心笑

走花路吧

月下少年張文福

秀髮福

冇人po棒

一齊loop多次高汁ikyk

初心

I know you know

拍手

屌你老母斷twmplate

仙氣福

장 문 복

MOONBOKIE 따랑행~

還不能走
因為心臟還跳動著
即使這是最後
也要帶著賢宇的夢走下去

死圖

聖雨巴扮可愛

福b愛你

潛左半日就推得咁快
原來又世界大戰又開罐

現在各黨主席可post金剛棒

錯過左開罐器相認大會好傷心

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

열어줘

好charm又好qute又好bfable

快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

順位發表 17位 感謝支持

英文學會見

無論發生咩事 連登英文學會會員永遠支持您

( Show Blocked User - 芝士蛋糕切片拎走 )

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

Position Mission
(DANCE - Get Ugly)

Concept Mission
唷嘍咗

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦

牙釘Maboy已成功達成所有階段
多謝各位支持

MABOY禮物認證

GOD DANIEL 데뷔하자！

仲有MMO五子

一齊出道吧！

M M O

hello

乜嘢

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

不出道是Never

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

Hello nice to meet you
鍾意邊款狗?

PRODUCE 101
眼鏡仔安俊英PD NIM

S2發佈會的他

認真的他

是舞神呀

請為偉大的PD NIM鼓掌

溫柔善良大哥哥
河•成•雲 하성운
HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

•Showtime•

——————————————————
去認證嘅暖心boy

逐張逐張係memo蓋印仔

——————————————————

結果是不會背叛你的汗水同實力

「我現在有了信心 不會氣餒
真的像夢一樣」

——————————————————

河成雲加油！
無論你入唔入到最終十一人
我都會撐你

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13 ep:8 15 ep:10 9

多謝每一個投過票俾智聖嘅人

Cover Evaluation 2PM - 十分滿分的一萬分

Position Evaluation I.O.I - Downpour(陣雨)

Concept Evaluation Nu Disco- Show Time

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

秒完Eye Contact

同死黨泰熊玩Hidden Box

歡迎各位加入拍手邪教吹水黨

請各位投智聖xi 尹智聖禮物票
而家已經第三階段有熊仔啦

智聖IG: @ji_dddong

PRODUCE 101 S2
介紹一下導師先
RAP導師 淫tah Cheetah

依家介紹可愛嘅練習生們
A班 最終排名wfc 天地有大笑丁丁 李宇真

B班 最終排名唔記得 因為佢係一個好柒嘅日本人 高田健太

B班 扑野扑到下車 擁有最高權力賜予同隊直拍blur撚哂並剝奪隊友得到組內第一機會 河旻浩

C班 最終排名39 鳩叫呀！！！！ 柳會勝

B班 尚在世 手指拗出又拗入101漿反骨仔 金在煥

D班 尚在世 奸臣 黃旼泫

F班 輸撚咗啦冇課金 甩皮壽司 權玄彬

F班 尚在世 罐水開罐 勁撩個蓋 賴冠霖

A班 尚在世 穿越時空去玩強 安炯燮

F班 柒撚懵懵 自殺吧 金用陳

最後 亦係我地最偉大既主
安俊英PD NIM

集閃電11人之力出道 為地球和平出一分力！

道歉 興奮過度

Produce 101
大波妹導師 Cheetah(淫底)

性感小野豹

學生面前 淫賤依舊

主席都話正

大波又彈牙 識屌屌淫tah

清純系Rapper 完美進化過程
慢慢變又得

立即變亦得 得咗!

鳴謝: 會然張文福及其他Cheetah粉絲提供他他靚相

狗？你話狗仔定乜 sorry get唔到

智聖巴句大波又彈牙 識屌屌淫tah真係

咁先啱

好正哈哈

豆釘Samuel仔

簡介 [/pink]

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

Get Ugly

Showtime

記得投票呀!

召集所有愛周學年的面孔
周學年世界第一
今次用初心圖

不可或缺嘅睥鳩你

黑心怪 他朝君體也相同

狗呀
dog呀
呢d呀

再次強烈譴責智聖B

好樣衰

我鍾意松鼠狗 好似都叫博美犬

。。。
唔傾了 屌唔住 88

連登瀨瀨推

愛國小子 瀨屎霖

★★★★★愛國RAP★★★★★

弱能人士

同你好熟咩

都唔知你做乜

健身健心

迷人屌西舞

求強棒

國民Producer nim 你們好! 我是MMO所屬尹智聖......

Cheetah兩行詩
Chee 痴媽根, 咁撚大個波
tah 他媽的, 又要打丁了

巴打童年係咪有過不愉快經歷...

屌

屌 笑到我
希望男朋友多多灌雞湯俾連登本尊
淫tah上腦

傻雍留個名

智聖巴不如幫wuli賴作返首

好文采
笑到仆街

不了

屌 夜媽媽真係忍唔到笑

屌你老母笑撚死

靜係幫淫tah作

淫tah r lin

屌你 想訓覺都俾你搞到訓唔著

臨訓j兩獲

tah黨要變大黨啦

我留意到有手足偷偷地三皮左

正

你的手足就是尹智聖會然

深夜叫春

睇番其中一個好鐘意既舞台
團滅

哇開罐器
有taste wuli奶嘅fans真高汁

wuli奶

條假膠幫手推爆上個po就冇用㗎喇
唔洗再理

用完即棄開罐器

假乜膠

幾點考試呀

屌mnet老母

世界第一裴珍映新po留名

雞仔lm

粉紅波波球concept 留名

你開心就好

一直覺得佢MMO五子前途唔會太好
就算Dan都危

莎鹿一生推

笑得好好睇

裴珍映世最可

有無人想睇大隻仔

有無人想睇淫底

你同我小心啲 小心開除你黨籍

三個一齊出道啦

為避免開除黨籍

衰鬼 又要我奶

好彩你知驚
btw 好鍾意呢條片 成日loop

佢叫緊我過去

我要入去件衫入面

我喺咪錯過咗啲野 早知琴晚唔訓住

想要一要地拖

有冇人有留意李建熙？

最鐘意睇你笑

pish

有冇人較光啲

密實咗

志訓真係好好
點解可以連性格都咁好

7月8 唔後悔

bi a
邊個要去

打多左個bia

wuli奶罐

好消息
貴妃們 啱啱已同ONO確認 佢地收到相簿啦

請大家繼續支持round 2

禽拿手 淫底確認

繼續貼一沉百踩嘅原罪周學年

一齊貼

嘩

我又嚟

呢個禮拜真係好難捱
本來都冇咩期望 但而家又升番做第九位
好驚會俾咗假希望智聖
最後又變成第四次出道流產
就算之後要當兵都好 都好想佢當兵前可以完成夢想

繼續清泉

Dan都有餐車啦

屌我講過唔話你潮州仔一日

盲粉 啱啱洗完面都係咁靚仔冇死角

開始懷疑係咪特登

WOW!

你係都要做潮州仔嫁喎
正一姣婆守唔到寡

我頭先喺twitter見到唔知有講過

潮州仔有冇記性差到咁

負皮是我俾的希望你好好反省

無法超越嘅潮州仔

潮洲仔：收到風stage 5 係餐車

我相信潮州仔咁做係想幫推post架姐

潮州仔引大家破戒

WOW

三秒 好bfable

想爭潮州同鄉會會長一席?

唔會有呢啲鏡頭㗎啦

我都知我好撚蠢
但係我上ig買飛好似俾人呃撚左🤦🏿‍♂️

對手太強

不過而家人地侵我圍爐
希望R到票

1 pick先侵你玩太遲喇

佢只會有爭c同甩拍鏡頭

有小道話依家鹿11外啦

有小道話金用陳上咗Top 11

仲貼埋工作人員證 應該真

金用陳咁對奇巴 但就一直上位

唔通金用陳center

final有秦國大軍海外sms加持 可能真係上到

我陳威武

屌 班仆街搞到小賴得20 我已經灌哂票俾用陳去懲罰班韓妹

我g持主唱在煥

呀媽我得左啦!!

我只有要你就夠了 只會看著你

以後要比心機呀

後面

得番智聖了

最乖最抵錫嘅98line

又會咁啱我推嘅全部都98

睇左TOPIC做我地係逗B

馬上就是春天了, 看 花都開好了

佢終於同其他人食飯

【日刊體育獨家】[<Produce101第二季>第二輪排名通過的35人將登上16日直播舞台]12日據放送有關人員透露,#Produce101第二季# 第二輪排名通過的35名練習生將登上16日的直播舞台,因為這是確定11人出道成員的最後一次節目,所以齊聚帶來<Pick me>的特別舞台.

姐係35打後無份？

Wtf

藝腎好正

IKYK直接出道啦

daniel 22歲 (淫底)

雞仔好好笑

攰撚死班仔 仲要本身已經要錄好多次

世界第一組

金龍國竟然笑

攰死呀叔

根本應該出埋一個全台既version 咁先睇到完整同埋腳
但佢依家竟然剪個2倍出黎

冇人放我放
OLG世界第一可愛

呢個真2倍嚟
雖然真係要出全台ver

冇見過佢笑到咁

裴珍映點解咁可愛

仆街條友跳一半就攰

Lady gaga 好正

跳得好齊

好叻呀

眼鏡啲part都冇乜單獨鏡

得wuli安安跳啱咋喎 其餘全部慢半拍嘅

好好笑

認真 一開始睇以為係較到去2倍播番出黎

我都係 第一條睇st

i know you know快到

啲腳好癲

傻雍又發作

邊忽老呀

英文ending都係咁淫

攰死廢中

垃圾WB唔配做Center
認同請正皮

影全身更加淫底既Dan

po下MK仔

圍住跑圈個度笑死我

跳完好似老左十年咁

幾靚仔
心入面諗緊 Cube點做嘢㗎

瀨屎仔

呢到笑到我仆街

聽講post泫雅可以呃正皮

眼鏡跟住唱兩倍速열어줘

笑死

淫雅好正 已J

眼鏡=moon前面嘅我

有冇泫雅二行詩

點解有奶罐就要dis - -

多謝分享 J到出血

好得意 跳到樣都變埋

奇巴幾時cover 令陳重新愛上你

召喚

冇呀冇呀,散水啦!

小賴係舞神舞王

屌洗下眼先

韓飯好癲

但係佢唱個句歌詞真係好好笑

mk仔

-.-

條片哪裏可以down

佢仲有紋身

mk仔今日同藝腎去街街

Chee 痴媽根, 咁撚大個波
tah他媽的, 又要打丁了
( lihkg尹智聖, 2017)

睇完2x speed
ST真係世界第一

唔知life 乜乜乜 睇唔到

왜 淨係幫淫tah作

我見人話個意思係愛音樂的熱情
明明係雙魚座但佢用13星座個表話自己係水瓶座

得意英文

尹智聖三行詩
尹 蘊藏無限魅力
智 至愛只有你
聖 性格流氓, 出道吧!

認為痴他二行詩比較好請正皮
認為廢中三行詩比較好請負皮

拉票 請俾負皮

3行詩真係好正

攰死班仔啦

點解會係負皮多
一定係cheetah勝

詩嘅主角問題

'性格流氓' 好似要改改佢 兩種解法

聖光照耀 出道吧

智聖b

呢張好 我搵唔到形容詞

人間水蜜桃

係東腎手寫信呀

隔住個口罩都咁靚仔

好掛住佢

倒數4日

雖然睇唔明 但佢應該真係好大壓力東腎啊

東腎真係真係

東腎世界第一

Bnm家人
一定會再見嫁

佢應該真係為自己順位比較低有唔開心
提咗兩次

好心痛東腎

拉下maboy票

東腎其實真係好撚charm 如果mnet肯俾鏡頭佢一定唔止呢個ranking

文福啊 我愛你

星期五又有得見文福

深夜一pish

二佬同大家講早晨

早晨

屌mnet老母

濕撚哂

點解隔離啲人咁鍾意藍細字講S2又唔敢過嚟
明明呢到先係S2討論區
用藍細字真係可以同P黨鬥縮骨

全部名都好奇怪

只要安俊英死 成個世界都會和平好多

係佢先咁嘔心將班仔拍到有你冇我咁
明明唔係咁

我覺得唔錯喎

周學年垃撚圾啦
借人上位不特止零實力
咩話？原來係鏡頭問題冇擋c？轉咗歌得3日練？
Wfc 咁佢係跳得柒喎

終於有人講

雞仔嗰句我地都係3日練完open真係好大快人心

話周學年借人上位同話佢係PD pick一樣得啖笑
嗰邊有無人解釋下借邊個上位

東腎

嗚呀

掛住佢

新練習室

榮榮

今日又有直播啦

Daniel做男朋友日日瘋狂打開同摸大脾

報左警

蚊香蝌蚪亂入

訓教又磨牙又發開口夢
一定好撚嘈

唔比佢訓

鹿仔 全部得意/經典場面

同佢晚晚打LOL

有無人知今日權協同ktiger打個隻咩game

我日日入佢中路爆到最入

好逼呀

做乜咁多藍字 睇到好辛苦
要講打就光明正大用翻正常mode
反正我較光都係睇到

Wa si 屌趙撚

睇post都要較光

對唔住囉我光明正大唔用藍細字啦

潮洲病會傳染

係咪要整返個潮洲居民list
多人到認唔到

較光

Racist

Oppa 唔該你打開

新片

鹿仔咬WB個下

有無人想俾牙骨錫

波兒做乜鳩

鹿仔讚莎莉 係愛呀

好想俾佢咬

痴線真係咬

毒撚仲未好返哂

+1-1=0

佢同其他人熟咗終於有on9一面睇

屌 我想做WB呀

鹿仲有客串做VJ

塊面真係好細

咬唇妝

智聖真係精神
95個班頹撚到

Mnet:未到最後都唔決定比邊個上 撚下你班仆街先

請在放送中確認

好靚好想⋯⋯

見佢塊面結咗焦 應該好快好返哂

睇下邊個出道先

變到好小心翼翼。。。

年仔記住飲多啲雞湯呀

我愛大家

出到道係罪，出唔到道都係罪
原罪周學年

周學年 你認唔認罪

認唔認都有罪

佢一早俾人判左死刑啦

有冇人要入手同款口罩

快D好番 快D出道

今季真係d仔著咩都個個話要get同款
btw係練習室點解要口罩 生暗瘡？

好似係D男人覺得戴口罩塊面細D咁喎

其實不嬲都唔明點解韓國人咁鐘意載口罩

日本都好多

龍國阿媽comment話看到你這麼樂觀我就放心了

兩隻玩得好開心

龍國而家滿晒hp 見到佢開心又活潑就滿足啦呀仔 愛你啊 呀仔

但係段片係淘汰之前拍

咸。。。柒咗但有始泫同藝腎同佢出街街食好西應該冇事既

好想俾人咬

其實始泫都好得意

我隻手好多肉 咬我啦

好想做WB
又可以攬鹿仔 又同房 又俾佢咬

一樣喎
佢地帶口罩應該係空氣問題？

好矇

真係好得意

佢地公司幾時出個節目

好想成為阿譚

倒數3日

牙榮

正皮番呀糬

牙榮又靚仔咗

又係時候召喚老師

牙榮真係越嚟越靚仔 估唔到阿譚咁痴佢

聽日東腎開live

聽日香港時間5pm

好想做妹妹飯 可以叫你一聲oppa

幾時簽比我

佢叫你누나仲正

神啊!
請你讓這五年三個月,海市蜃樓般的夢變成現實吧!

我要眼鏡對住我唱replay

廢中出道啦

拍海報

屌有人整餐車比奶

開罐器大發

自貼一張 唔好起我底

整左啦？

有冇咬你手

佢話我隻手好多肉 大大力咬咗淡
我今晚唔沖涼啦

男友照回顧

點解一講奶罐就diss...

順手

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

只益自己友

正皮咗 一正皮一支持彬巴用心良苦

洗唔洗咁多張

多謝 多謝

日常一pish

好嘈呀
糬你要加油呀 你值得頭11出道嫁

佢跪喺度好好笑
糬上到3識感恩
唔似得啲人 人地唔投佢就西口西面 好似老馮推佢咁

係有謙隊友大腎...

倒數 又要叫春

有謙呀

唉 屌 間公司真係冇錢
個poster用word整出嚟咁款

文字藝術師

靚過WB＿

Maroon啲poster

Dr kong

繼續 唔好曬

佢係咪真係當左自己係豬啲

我睇哂

咪撚貼啦

唔爭在睇埋依個 10分鐘

大家 我宣布真j黨只有我

你唔好忘記你今日既戰積

橙

手足能不能不要搞笑

你啱 我地並肩作戰ok？

一齊併入陳黨 從此彬黨滅黨 ok?

感想: 10分鐘個個易打過2分鐘個條
量係多不過攻擊力低
2分鐘個條係塔頂嚟

煎巴 會唔會整理一下佢講咗mud9?

佢講咗好多謝香港fans
仲提咗連登 話好多謝連登

佢話聽到你同佢講fighting喎 仲買咗件produce 101 rap嘅背心比佢

佢應該誤會咗我個JIN係佢個JIN

點解 我瞓咗大半日
一上水就要受到金用陳恐襲

佢話佢mansae直拍好多view 係咪全部都係你地刷架

其實我間中會挑戰自己去睇吓

禁都冇禁過入去

好掛住你 豬仔b

冇睇過+1

原來仲多過呀譚 唔掛得之佢打哂飛機

你都有份啦

屌一定係有人用我電腦睇

心中有...

佢話想搞fanmeet呀 你地組團去啦

淨化

組團去叫佢自殺？

請用陳黨停止你地嘅暴行!

我心中只有彬

東腎呀
姐姐聽日點都好都會睇你直播嫁

眼鏡呀妹做電影主角

甩甩新作

冇上水一日竟然係用金用陳迎接我

有冇人掛住 the greatest woojin

你個仔

尾班車

有 好型

唔好嘈 丁丁係我個仔

yo father

好似仲投到
大家努力啲幫班仔拎埋啲禮物佢

奶罐係內地d fans多到你唔信

咪係囉咩事

依到係中國定香港

咁中國有人整你都吹佢唔漲啦 賣埋體育報紙廣告

有冇人有睇？超級可愛小公主

up唔到圖呀

Testing

頭先有一刻網頁版up到圖 而家又唔得

乜你地仲未block佢

再講多次 假膠少理為妙

手足見大家都係奶罐
為你好
如果想係到正常討論就開過個ac/改過個名
番入黎唔好再提阿奶喇

可唔可以解釋下我做錯d咩要俾你話假膠
我會改

原來而家有得睇埋正負皮個數
以後訓唔著可以數下負皮狗

多謝大大提點

正呀喂

可唔可以解釋下點解我網頁版都係up唔到圖

毒撚好型

我up到喎

testing

Test下個正皮掣有無壞到

想呃正皮

警已報

唔信得我正皮鹿

啲gif太大up唔到

我已經捉左佢翻屋企

有無人想睇事業線

做咩負皮我

咁我就俾佢條事業線你睇啦

細細條

呢鋪真係輸俾潮州仔

扑又震（大波）

假正經英文

毒撚細細個都幾搞笑

禁錯制 我愛釘 我愛釘 我愛釘 釘愛禾

好想咬佢唇

我又睇緊廢中啲相
佢啲相真係張張都勁有男友feel 點做到

睇親佢ig都好正
其他人都做唔到呢個效果

話曬阿叔全盛期都做過網紅嚟

文福把頭髮順過唔少女藝人

法國我推邊個邊個就比人p食煙相 一定係針對我

倒數

有哂所有入唔到final嘅練習生嘅名

好好

好感動

感動

屌要去對住個名影啦

MOLA MOLA WB

有無內容大意

係咪話Maroo同佢簽定約先？

屌 咪阿

係 簽咗專屬合約

俾我係Maroo都即刻簽WB啦
問題係估唔到WB肯

MAROO企划樸志訓練習生已經與公司簽訂專屬合約
普通練習生是不會與公司有另外的合約關係，所以練習生還未出道便於公司簽訂專屬合同是十分罕見的，合約期間是七年。
另外歌謠界關係者透露「除了樸志訓練習生 也有其他練習生與所屬社簽訂了專屬合同」
是出演後考慮到樸志訓的話題性和其它因素 所屬社決定與樸志訓練習生簽約

陰公 留係maroo一個救全家

七年

痴線留到要入伍為止

純過綿羊

俾人呃左

專屬合約仲有無得喺101岀道

公開咗個練習生其實都同就嚟俾佢出道無分別
只係無諗到佢紅得咁交關
Maroo仲唔her her聲簽咗佢咩

WB點可能呢個時間拒絕唔簽
到時又會比anti捉嘢黎講
「要不是maroo你點會入到101 依家想臨門起飛腳？」

就算真係有anti
佢同dan一樣絲毫不受威脅

fans根本起腳支持佢離開maroo
anti點都anti架啦

WB

WB遲啲一定大把廣告接

唔接多啲點養成公司人

日光日白又逼人打j

日光日白又有負皮狗

oppa好潮

成個毒撚咁唔敢起身恭喜人

好撚多J圖

好彩冇相 唔係成個骨灰龕場

建議大家直接去收高清圖

痴撚線架

Oppa好撚正呀屌

一路食飯一路J

oppa仙氣圖好正

較光d....

仲唔夠光
不如直接幫你點兩點

爭扎咗好耐嫁啦手都舉埋

最後都係收返

很想要............

再等多一會兒便好了,
你人生中的冬天還有兩天就會結束

X光嘅話係咪會睇到哂

邊個負皮有謙

屌你老母負皮有謙 出嚟隻抽

고고씽

好似好多遺珠都有訪問咁

我男朋友買衫比我呀

文福有埋片

真係好bfable

佢段片開心翻 真係謝天謝地

唔知仲有2日救唔救得返起

5點東腎直播

舊照推post

東腎vlive開始左喇

唔識講
總之成張相好憨鳩

直播突然停左

東賢好正
教會哥哥style 好溫暖
如果可以叫oppa就好 不過年下感覺都好好

真係勁得意

Bling Bling

東腎呀

Cute cute

Pish

加汽水 痴線